香港人，幾時先去討伐呢個垃圾政府？

宜家個政府就係冇人威脅到先會咁
與其係狗屋玩火，點解唔去將呢班人拉落黎？
每日咁等死都唔係辦法
我地死曬佢地都未死